結束二十三年單身生活

進入第二十四年

happy birthday

生日快樂

加油,就尼做到魔法師喇